[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3702）

屌你老母

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢